做左358之1 求求大家唔好白費我地既犧牲

首先講聲對唔住
因為真係唔敢再走出黎比人點相
希望大家努力埋我果份
只有達成撤回修例呢個目標
先唔會白費琴日一眾義士既犧牲
只有咁樣 義士比人秋後算帳既機會先可以減到最低
各位 場仗未打完架！

你已經努力過
剩低嘅交俾我地

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

巴絲們加油呀